華記呀叔，空嬸_肉飯去晒武漢?無晒聲出既

鄰近國家終於再有任務比你，仲有機會冚旗

帶左口罩所以講唔到野

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

愛國呢？！去大陸做義工la !

呢班自私垃圾一早就縮咗落佢哋老母個閪窿到

佢地批緊蒜頭